通常學校放榜前都會同學生講：乜科100% lv2

又可能會同中五嘅學生講學校歷年 Dse 有幾多% lv2。

當年聽到呢句都打冷震，lv2 同lv1本質上冇太大分別。全部學生拎lv2都只係 Asso/hd。

講得出呢一句即係同你講：我地學校年年都有一堆堆學生車落去 Asso 。

有良心嘅中學唔該 Show 埋自己學校有幾多%/人拎4、5、5*同5**，唔好一味扭曲數據幫中學生打飛機。

Sorry, 我學校從來都係講幾多人5以上

利申: 冇人識既屋村學校

THMSS?

咩黎

當我冇講過, 鄧顯名校黎wo